Bloomberg收左高鐵幾多廣告費

China's Bullet Trains Are Coming For Hong Kong's Airlines
搭唔死人先講啦

張chart 飛機就加多一個鐘checkin 落去
膠鐵就唔加，黎拉近個時間差

不過當年大三通都講到港台線必死啦
最後點

好多錢

機票咁貴？
佢出發前一日買？

我

With assistance by Prudence Ho, and Dong Lyu

若果有terminal account可以喺termainal用IM屌柒記者

俾錢屌柒佢？
不了